到底有幾多人鐘意返工？

唔鐘意仲死返爛返做乜鳩
打風又返，無車又返，連疫症都要返
幾時去死唔洗返？

香港人嘛

由細到大俾人教育成咁

唔返工無野好做，香港人好悶架

應該冇人夠我咁憎返工
但唔返工冇錢，再搵過份全職工又難，所以咪繼續返

樓豬十個post九個講返工

你先係最鍾意嗰個

拉

我反而feel到樓主非常討厭返工，要成日屌返工

個個都返工 唔通個個都想返工咩

我應該憎過你

做緊咩工?你有幾憎?

間公司又刻薄又少福利，返到成個人都好頹廢

香港人唔係鐘意返工
香港人係鐘意錢
香港地冇錢就冇閪屌

咪話，我做政府工都好憎返工

點解？浪費人生？

一開始岩岩畢業，都幾鐘意返。
返左3,4年後，人工加左80%,但已經無以前返工果種開心感同熱情，變到有d頹，為返而返咁

還grant loan，供樓
呢兩樣野已經揸緊香港人春袋

真係有

1. 我前度（對公司嘢好上心 鍾意公司 對工作有興趣有熱情有抱負 所以當年自己有少少自卑 而家努力追上中）
2. 我阿姐（同老公同一公司 有時返0830-2030）
3. 我老闆（聲稱退咗休仲返 0600返到嚟）

其實我估有啲人係當返工係人生 除此之外應該冇乜生活

樓主幾歲

我都係

唔返工有咩做

邊撚個發明返工邊撚個發明錢
叫佢全族仆街死啦

冇錢要訓街 緊係啦

1. 唔返工冇錢
2. 唔鍾意返工係因為返得唔開心，唔計人工，大部分人返工都係唔開心

係，就算份工幾冇野做一日都block你10個鐘
Home office期間就真係體會到唔使返工嘅樂趣

請睇工業革命